點解何山姑咁on9 用6千幾萬鎊買個弱版禾確特？

無腦既禾仔